香港人真係唔好再著英倫風,完全carry唔起

矮仔

條友靜係條底褲都貴過我全身

點睇我d新snap???無時間update

我新移民著唔著得

圖呢

但係Nick sung著得好好睇bo

我167cm 60kg都carry 到

圖

陳冠希.jpg

佢都老啦

等睇圖笑